有無人食雞 豬 牛 一定會食乾淨啲軟骨

雖然食到 咔咔聲 但咁先會收手
食唔得乾淨好唔舒服

最憎

好食

懂吃

軟骨好好咬

食雞翼時會食哂兩邊軟骨

咬哂啲軟骨先起得哂啲肉架

見到D人食淨隻雞翼D軟骨就會覺得好浪費

我都係
由幾歲識食雞翼開始都冇變過

雞翼骨有時會